屌 咩係$400全套呀

又話全套 去到之後咩都話要加錢。
話我知咩係全套呀屌你老母
比全個安全套你咩？

邊間

推

400蚊包安全套

一撚定係咁啦 仆街黎

全套

用哂全個安全套 半套就係用半個

拉搵笨 屌